下一對想買咩鞋？

想買對ON鞋行山，有冇爸絲著緊

覺得普通 但幾輕同款靚

點樣普通法

想買對白鞋行街 有咩好推薦

椰子

白飯魚

Air max 270

Common project/foamposite "yeezy"

睇你咩用途
跑山就建議hoka one

想試下CAMPER既鞋係唔係真係咁好著
不過真心好多款都好柒

朋友生日想買對送俾朋友
大家覺得點

太花

Nike tekno m2k!!

好重手喎Ching

唔算啦 依家潮少少既波鞋普遍都千零蚊
貴價少少起碼都3k
我朋友比較細路 所以諗住送波鞋俾佢

諗住買黎塊西藏

呢對叫咩款, 官網搵唔到

影襪定影鞋啊巴打

sor , 暫時淨係搵到呢張 根據d 特懲都搵唔到官網有同款